證實fake news,可唔可以搬去吹水台？

［突發］荃灣棄屍案交通工具 VR 3206 車主 已經賣車

討論後發現應該假
［更正］話荃灣棄屍車輛 VR 3206 賣咗車既消息，應該係假

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

仲有標題黨

索性ban acc